(不喜勿屌)（認真po）17歲仲係A0，有何解決方法？

個個人中學已經拍拖，我就連一個女仔friend都無
出世到依家無單獨約過女仔出街（因為唔敢）
雖然身高真係有180，但樣毒／差，所以非常自卑
知道自己主要衰內向，但性格改唔到
我覺得A0係一種極大恥辱，仲衰過古代刺字
我係咪好撚失敗？
認真求心理輔導/出pool教學／tips
我知道應該有一大堆負皮......

執好個樣
學多啲野
吸引下啲女

可能你應該轉gay

中學冇乜見人拍拖 17歲a0唔出奇

利申：a0

27a0都大有人在
專心讀書上少d連登啦

17歲就收皮啦，大把連登高登仔廿張三張都係a0啊